Zadanie pieczątka.
Stwórz klasę Stamp która posiada pola:
firstDayNumber, - pierwsza cyfra daty (dnia)
secondDayNumber,- druga cyfra daty (dnia)
firstMonthNumber,- trzecia cyfra daty (miesiac)
secondMonthNumber, - czwarta cyfra daty (miesiac)
yearNumber1; - piata cyfra daty (rok)
yearNumber2; - szosta cyfra daty (rok)
yearNumber3; - siodma cyfra daty (rok)
yearNumber4; - osma cyfra daty (rok)
caseNumber = numer sprawy (int);
jak robimy pieczatke to mamy w niej pokretla ktore obracamy aby wybrac obecna date. np. ustawiam numerki na:
firstDayNumber:   1
secondDayNumber:  3
firstMonthNumber: 0
secondMonthNumber:5
yearNumber1:      2
yearNumber2:      0
yearNumber3:      1
yearNumber4:      7
caseNumber: 20
w wyniku poda:
13-05-2017:20
Stamp ma byc tworzony za pomoca buildera. Domyslnie jesli nie podamy wartosci to domyslne wartosci to:
firstDayNumber:   0
secondDayNumber:  1
firstMonthNumber: 0
secondMonthNumber:1
yearNumber1:      2
yearNumber2:      0
yearNumber3:      0
yearNumber4:      1
caseNumber: 1